De dokter heeft ons streng beledigd en ons verteld dat we hem in de zijne moeten bijwonen privékamer na twaalf uur.
Arme Dale werd bleek toen hij het hoorde dit, vrezend voor de straf die zou komen, waarvan zijn ervaring was recent en zo ernstig.
Om twaalf uur kwamen we blijkbaar treurig het artseninspectum in sanctorum_.
Hij was ons een paar minuten voorgegaan en had dat al gedaan trok zijn lange kamerjas aan, waardoor ik er zeker van was dat hij bij de tegelijkertijd dumpte hij zijn pantalons.
"Nu dan, jongens, je moet je voorbereiden op je straf, dat kan ik niet toestaan deze blijkbaar opzettelijke onoplettendheid.
